車牌可以0 字排頭？

咁多年頭先第一次見

點排法, 會唔會係O 呀

有O字既咩
車版係 09 xxx
x=字母

自訂車牌

就可以？